成日話要靜靜雞，點解子華靜雞雞拍套比香港人嘅戲你地要批鬥佢？

係！無錯！可能佢開頭無發聲係做得唔夠好，但佢唔係無做野。不割。

你又知如果佢一早發聲嘅話唔會影響到佢套戲？
或者佢一早發聲會令啲人唔敢借場比佢拍野呢？

每個人貢獻嘅方式唔同。
兄弟爬山，各自努力。

我會起碼買兩次戲飛。唔止唔割，我仲攬撚硬。

五毛狗咪撚再分化

討論：香港人可唔可以全球登報 發起全球大罷工 向外國政府施壓制裁中共？

cc台糾察大台關於網絡使用守則：

如何才算正常討論黃子華？
1. 你不能提及黃子華說過釣魚台是中國的
2. 你不能提起黃子華近半年的態度
3. 你不能著意黃子華的立場
4. 你必須相信黃子華內心隱藏抗共訊息
5. 你不能評論黃子華過往嘅電影
6. 黃子華fans可以日日十幾個post救票房
反華者不準開post 否則會被視作洗版
7. 睇到呢度你仲想反黃子華？
對同路人咁苛刻？你係分化撚！

唔係想屌手足（即係樓主）
不過想知點解樓主要當黃子華係手足
一嚟你所講嘅靜靜雞並唔係平時用開嘅「靜靜雞」。平時所講嘅「靜靜雞」係指手足做咗嘢唔駛講，大家心照就得；而你所講嘅「靜靜雞」純粹係講緊黃子華幾個月嚟乜都唔理，淨係拍戲，我想知套戲對香港人想要嘅嘢有咩幫助？
二嚟樓主聲稱佢有做嘢。好啦咁佢做過啲乜嘢嚟？賣咗層樓去投資套戲？如果係咁請問佢所做嘅嘢又幫咗香港人啲咩？

如果黃子華乜都冇做過、但就當佢係手足，然後拋句「兄弟爬山，各自努力」出嚟的話，我建議樓主睇下伍公子條關於「兄弟爬山」一說嘅影片，然後諗下邊啲人先唔需要割席、邊啲人係真係合力爬緊同一座山

所以我唔會割樓主，不過黃子華就......

如果佢一早開口牌話撐大家，佢係咪可以照舊順利開拍電影？
佢乜都唔講咁拍咪叫靜靜雞囉。
正如地下勇武都唔會大聲比人知佢係勇武，唔想比人針。
黃子華一樣唔想講出口後令套戲拍唔成。

佢拍一套專比香港人睇嘅戲，而唔係為賺大陸錢嘅戲。
呢樣野係糾正緊而家電影業漠視香港人，淨係迎合大陸市場嘅歪風。佢一樣都係幫助緊抗赤化。我覺得佢係手足。

當初上得街嘅都係唔想赤化，唔想中國嘅法律侵落黎。
五大訴求入面嘅真普選一樣係為左令香港能夠有自己實權，唔洗受大陸侵擾。

平時反普教中、反殘體字，呢啲都係反緊赤化。
黃子華揼本拍套香港人嘅戲，點解唔係企緊係香港人呢邊？

點解咁糾結人地有無出聲？
佢係咪無為呢個香港做過事先？

你覺得上街、網上發聲可以抗共，咁你咪去做。
黃子華覺得拍套香港人嘅戲可以抗赤化抗共，佢走去做。
呢啲咪叫兄弟爬山。方法永遠唔止一個。